外置hardisk死左求救

話說昨日買左隻新既internal hardisk
諗住將隻external hardisk既野剪下貼落去
點知轉哂過佢之後folder入面既資料消失哂
好後悔無用copy and paste
但隻hardisk未掉過
諗緊好無用recovering或者easeus 救亡
求各位幫幫手

點解會無啦啦無晒？
未Load晒時你熄咗個Explorer.exe?

無呀 用Mac機唔知關唔關事
佢話成功copied但original無法刪除
但睇返original無哂d檔案
依家用software都搵得返d
唉

你Mac機插外置Hdd之前有無Format返Mac啱用嘅格式？

Btw 你無晒嘢嗰個HDD會當刪除咗 用返某啲檔案恢復程式就可以搞掂㗎啦 Google搵嗰啲就得
( 但可能要Run一晚 睇你容量幾大)

我有用Ntfs格式，平時用app令到Mac機可以互通
唔知關唔關事
依家俾錢買左software load緊
但無哂d path同名 有排整理
同埋唔知係咪真係全部回復到